今日去Gym房試玩

一間24小時既Gym room嚟
入到去有個肥哥哥招呼你
佢會帶你行個圈介紹下有啲咩設備
然後就話你自己去玩啦
結果睇住都市閒情跑撚咗一個鐘
佢 走嚟問我
: 你都幾路得喎
心諗: 屌 唔識做機呀

其實唔識做機去gym room好似冇乜用

不過全程都冇hard sell 幾好

個肥佬有無叫你俾啲掙扎？

去跑機冇乜用 去操肌先有用

唔撚識呀

幾錢個月

你去gym房目標係乜？

500左右

減肥

每部機都可以試google / YouTube 搵下點玩，大概每個部位肌肉要咩動作，要點做，全部上網搵到，再唔係在做啞鈴，引體輔導等等，再深入就研究下點樣set program。

咁跑街都得啦

上網學，我都係最近學然後去做gym 都係去減肥

淨係cardio 唔得gaa 原來個身體會burn muscle , 要cardio (跑）加 resistance training （機）先得

學我fd話齋
明明做運動係唔洗錢
偏偏有人比錢做運動
仲要hea

佢只係話要減肥 burn埋冇咩所謂啦
反正街外人只會在意 個人有冇縮到水
但每次要跑45分鐘以上

食藥減得好辛苦 想試下做運動

唔洗咁耐呀嘛

太難的話
set45分鐘做目標
跑唔到就 再跑漫啲
直至跑夠45分鐘
但切忌唔好停

另外一點要注意嘅係 如果你體重超哂標
能夠踩單車機就踩啦
體重過高跑步容易傷膝